騰訊340蚊撈底價

眾所周知
依家武漢肺炎
個個廢青唔使返學就留係屋企
咁屋企有咩做
除左打機就係打飛機
你都知架啦
騰訊擁有咁多game
有咁多細蚊仔打機
課金廣告都賺到capcap聲
王者榮耀qq lol咁多人玩
係嗰咁龐大玩家流量下
廣告收入可以助攻業績
同你講
今年升到700不是夢
340蚊撈底價仲唔狗沖

睇黃YouTuber唔得嘅

有人仲肯比錢落廣告先得嫁

疫症期間上網打機多左係無錯 , 但只限於短期情況 , 如果疫情時間持續 , 影響到實體經濟 , 平民有撚閒錢日日上網打機同課金 ?!

要等一年喎 你等到？

382 now

靚呀. 走一走先啦.
跌再買返！

我都走
等下時機再執
股票教曉我一個道理唔好貪

調轉諗 散戶以為自己可以估中哂高低位 有時可能一去無回頭 追都追唔到

其實係
不過點都做少少research
同埋入藍籌好似好d
呢幾日入左少少貨